wwhitetale最成功媽劇停算唔算請左Jessica?

差唔多日日都有Ca姐D新相睇
仲多過Ca姐自己AC
想睇Ca姐就要Follow佢地
佢地賣女裝
連D唔關事既男人都Follow晒
最成功既媽劇停

仲有Sophia呀睇

Pussy

cissy見住佢愈黎愈紅
咩廣告都比曬ca姐 又有mv拍
唔知咩感受

Cissy yoyo 琳琳都正

Cissy 吊打啦

妒忌囉咩事呀
聽講佢真人好八婆

真係
之前都唔知有呢間

一樣樣既 打和啦

Jessica靚好多啦

Wwt d自製款基本上係旺中葵芳幾十蚊既衫拎去再製作
然後搵d靚model影下靚境相再tune下色
大學班o靚妹會鍾意既

不過做到請到咁多個KOL級女店員都本事既
起碼影d相令到消費者ff自己着左同款既衫會好似佢哋一樣咁靚

以前佢整自製裙褲嗰陣覺得啲款幾靚
好似前幾年有排話個廠個阿叔唔做所以賣埋最後一轉就冇
俾佢咁講就幫襯左幾條 屌佢而家一樣仲買緊
之後開咗實體舖喺旺角經過就去睇吓
一摸啲衫啲質地差到 一係就勁「鞋」一係就布料好硬
啲款越睇越似淘寶 揀唔落手就走咗

Exactly, 款仲要好普通
佢樓下花園街d衫差唔多平一半